[和理飛］大家會唔會考慮下block國泰以外櫃位

我唔係好認同block死，我覺得最少留一條路俾人走
咁黑狗都無藉口清場
但無論點都要block的話，應該要block幾間內地航空公司既check in櫃位

812政府要block機場係因為所有航班都唔夠人起飛
大家嚟唔切check in
最後所有航班都要delay，航空時間表turn唔返
所以全部都要停

由此可見，阻counter都會有一樣既效果

可能會有人屌我，咁點解要放生國泰呀，佢地唔俾員工參加集會喎
但大家要諗中共依家集中火力搞國泰
太古同土共不嬲唔friend
亞太地區既航空一哥依舊係國泰
所以土共先借機搞國泰

於是學毛主席話
凡是敵人反對的 我們就要擁護
我地應該放生國泰

（睇下要食幾多負皮

Hong Kong Express 都係國泰

要jam not block
無論如何都要block
請策略性block

凡是敵人反對的 我們就要擁護

都話塞路3條塞2條留一條比人走已經做到效果
塞死只會越黎越衰

最多扑柒香港航空呢間垃圾

去查詢班次詳情
不過太貴唔買 不了

Good idea

Push

可惜我依家無得正皮你

推

其實可唔可行，有冇航空界巴絲講下